[2/7] 蔡英文FB : 我們對香港人民的處境感同身受，在台灣的我們，將會持續關切香港的局勢。希望香港朋友，平安珍重。

香港「反送中」持續發生的抗爭，全世界都在看，台灣也在看。

包括昨天7月1日在內，最近香港人民一連串的行動，在在顯示出香港人民追求自由民主的心願。我們希望香港政府可以拿出誠意，來面對人民的請求。只有拿出誠意面對，香港社會的衝突才可能解決，才不會繼續擴大。

為了追求自由民主，台灣人民也曾經一代接一代，前仆後繼，在百年間走過艱辛的道路。所以我們對香港人民的處境感同身受，在台灣的我們，將會持續關切香港的局勢。希望香港的年輕朋友，都要平安、珍重。

#撐
#自由的台灣撐香港的自由

臺灣民主進步黨

感謝English Choi

大家唔好忘記
上次撐警 住喺台灣嘅退休差佬

光頭佬死老母咁款叫人等電話